viu有咩藝人係黃？

比個名單我，我打算用ig follow一下佢地。

歐錦棠
Renee
林泳淘

你問有邊個唔係會易數啲

阿妹

Renee

mirror error

咪係

MCM 呀妹

吳海昕
李敏
張凱娸

仆街真係要諗wo

李天愛

湯寶如

大陸仔姜逼一定係藍

咁LaoC呢

Mcm

忘掉愛過的他 當初的喜鐵金箔印著那wei他

error
mcm

強尼

張凱琪 好正

李敏係咩？

Kathy 仔

MCM 黃到金

Thor

想知談善言係唔係

kathy仔世界第一

姜濤

阿妹！又環保又黃到金！

黃多過藍, 你見到邊個問係咪藍好過, 雖然有堆technically 港豬

吳蚊蚊算唔算Viu藝人？ 好黃

其實佢果班後生演員全部都黃㗎啦
不過大部分因為合約問題唔敢發聲咋

珈其

蚊蚊唔算啦
嚴格黎講連藝人都唔係
但黃到金

佢呢類環保左膠類人士實黃啦?

莊端兒

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

佢離左膠好遠喎
環保就無留意
不過當年上404已經講緊小農dna，黃左好耐

佢撚係 之前po有人話佢大時大節去吃喝玩樂渣
黃係邊撚到

估唔到
但支持

劉美君？

麗英
程人富

Yanny 舉過🖐🏻☝🏻

佢地三個響度「又唔做嘢，又唔讀書」，當然係

你地講個d好多都係部頭約 唔係viu藝人

Error

Error i love ar dee

Mcm
仲有佢個YouTube

Mike 導可唔可以話係藝人？

佢深黃喎

反而想知邊個藍

Yoshi

佢跟過杜生點會估唔到

佢喺美女郊遊遊大嗌我係護旗手笑到我pk

Ranyayaya

error

一姐係咪？

Mcm黃到比經理人雪 要開新ig account

講還講，貼埋link得唔得

好撚正，學舌鳥開始識佢
好想佢地快啲紅，黃嘅藝人多啲job，睇電視都睇得舒服啲投入啲

兩個一姐都係

係咩，佢俾人雪咗咩前排重有檳城個旅遊節目
係依排睇金剛crew啲live見佢成日打機

藝人黃，但老細再出發

天佑
佢間美容店係黃

邊忽黃紅底背景
btw 徐天佑

而家雪完放返出嚟啦
上年六月開始俾人雪左大半年

Mcm莫峻名

伍姑娘算唔算

邊個係一姐

心美都係咩？

Ian

呢個係藍

我知

應該係掛

莫竣名 黃到癲 雖然唔太算係viu藝人

我比較想知邊d係藍 香港人黃既比例一定多過藍架啦 咁逐個逐個問冇意思

佢冇表態 唔知

193

沈36C未必喎
人哋大學都要去上海讀

點解先

郭爾君

最知阿譚係咪
否則unfollow

一直係

點解唔係先

mcm
我愛你 我知你有睇連登

MCM

正解

ViuTV 雙一姐：
Hailey
阿妹

ig story有講嘢

人地大陸妹表咩態

2月29有段講三姊妹gathering 講咗句「又唔做嘢」，之後唔知邊個爆肚接咗句「又唔讀書」，嗰part真心笑咗

趙學而係藍定黃？

Kanya

黃

雪完都重係咁黃好想啜啖佢

Mike導演

屋企紅就等於佢都紅？
你老豆係藍 就等於你係藍？

曾贊學阿神

自肥
搵過佢ig睇，個樣同想像中差好遠

Shirley沈好撚正人又黃

以為好靚仔？

佢講過佢唔係viu藝人

其實香港女演員應該多數黃
因為合拍片制度令佢地少左機會

不過都有機會港豬

6c

補充返
上面個 IG post 係 7月2 號
下面係 8 月12 號

另外，黃心美離開咗 viutv 好耐啦

但厹到仆街

Error 似係
睇error遊記得啲對白

數唔哂 不如數下有咩唔係黃仲好 但都好難 諗唔到

Renci係咪黃

姜b係黃

條友真係9up
一句大陸仔就係藍

李剛慧

193一定係
其他冇留意

我想知佢老豆係乜水，個個都話佢藍，但又唔知係邊個

Dee哥都一定係

Mirror都係？

陳俞希

佢邊係VIU 藝人

呢幾位一早有

沈仲平 律政司副刑事檢控專員
啱啱仲入咗 香港再出發大聯盟

佢好似冇表態只係經 過老銅比狗𢭃

麥可怡

痴埋去條機場曱甴蟑振螂度都唔方黃得去邊

貝依林都跟過杜汶澤但佢好似係港豬嚟

好事丫，4姊妹都臭雞
嫁去澳門嗰件最臭最藍

Hailey Chan 陳愈希

傻啦 之前有啲嘢話send錯 你話呢

193黃到金
不過好似幾個月前開始比人禁言

之後係咪有一套胡杏兒會出

睇番佢14年ig，真係嚇左一跳。

阿談幾慘下，間公司(夢想沙龍)個老闆黎同光係超級藍屍。。。

佢ig，14年好似去過XX現場。

14年開始出聲嘅深黃

咩send錯

其實唔出聲個啲基本上係黃。

我朋友係同viu做野

希望佢事業順利。

33之前係ig話唔再講
但最後都忍唔住暗暗講
Error 4個都好黃

嘩...連呢個都要問

未紅都已經講到咁隱晦
咁都當黃 林鄭都黃啦

咪講緊有邊個唔係黃

2月29真係好正
仲要入面內容黃到金

Ching你可以睇多次,分支問題呢

-你問有邊個唔係會易數啲
-仆街真係要諗wo
-劉美君？

Mirror 有好多個真係有表態/行動

比人雪好慘

我鍾意 error多過 mirror
error character出眾好多

值得更好
但連拍個mv都要眾籌

連登同FB班人一樣
都係好撚癡線.........
G持Shirley沈

咪臭係
樓主on99

有follow蘋果
呢個post慢慢又開始鬥黃

李昭南

解散學會 刻不容緩

黑夜白衣人，無警時份

咁咪即係應緊佢邊個唔係黃？
唔係咁咩？

Renci is yellow

Error遊好睇
導演mike有d料

hailey

any evidence?

有無source?

PPCW好多手足

youtube search 今晚修你皮 遊學修做嘅電台節目 吳siu軒嗰集Yanny comment

叫返八婆thx

中學師姐嚟

呢條黃到仆街..

感覺上火火係藍 除非唔係

Lokman Alton一定係
佢地同朋友組左隊retrollhiphop
D歌好黃

徐天佑

我答上位ching, 佢寫'劉美君?'
咁我咪話係藍
唔明你覺得有咩?

Error之前個talk show mirror error一齊抽政府水架

如果話佢蘋果like過d 五毛comment嘅
人地都解釋左係hi錯唔信都無計
一個藍artist都唔會特登follow蘋果然後like d 五毛comment啦⋯

Renee 是有like TVB IG的

梁振英

雙龍出海黃到咁喎
點會係藍

姜濤藍㗎

佢唔係答緊對上個條問題「你問有邊個唔係會易數啲」
佢答劉美君唔係即係答緊「劉美君唔係」咁解咩

話佢正姐 冇話佢黃

So?

話說我成日都以為viuTv會播返呢套
可惜到依家都冇播

咁你問錯人
你直接問佢罷啦

Error好黃 做節目又好笑
不過viu投放好少資源咁
有時香港人睇唔起本土
可能因為咁 好難發展到

自己諗下咩日子

Frankie係

mcm阿妹係邊個？

姜濤(下世)

岑樂怡(阿妹)
唔係mcm阿妹

之前同sunny開live食黃店wo

叫我？

笑左
笑埋右

多謝g chi

Ran爺好撚鍾意佢

又靚仔
又黃
仲要忍到唔怕冇野撈去表態
好撚男神

ig story

你想搵黑警嘅時候係唔會出現

Shirley真係好正 人靚波大

Mcm又黃又靚仔
想比佢屌

呢個簡直女神

淨係識mmc

你聽吓佢首新歌

想知陳安立係咪。之前睇佢同ran爺嗰個旅遊節目覺得佢幾正
但佢老豆係親共保釣人士陳毓祥，根據維基：「陳安立曾在電台節目中表示以父親為榮，希望有朝一日能以中國人身份，在釣魚島游泳。」

但呢啲嘢好難講，可能嗰時係親情因素大過政治立場，所以都幾好奇佢而家係咪黃

like 錯

唔係呀，以為會佬味好重，點知係個𡃁仔樣

有幕女主要走岑珈其叫佢搭巴士唔好搭港鐵笑到仆街

Mirror嘅Ian係黃定藍？

佢唔係撐警咖咩？

想知Error有邊四個

呢個深藍點止港豬咁簡單

仲有Hugo 山下見！大家仲記唔記得！

有冇source

ig黃到pk

黃到發金

周家怡係咪黃
好中意睇佢做戲

睇花姐Error遊啦好撚好笑
我都係睇完美女遊先入個mike導坑

黃溢豪 ig: Wongyatho
林耀聲lamyiusing
岑珈其 kaisham

小野 盧鎮業 （唔係viu tv 但今年金像男配提名
仲係拍抗爭記錄片導演）
Siuyea_lo

肥仔，193，Dee gor 保琦
Ig:error.weare

善善

一姐

好 考完試就睇

問邊個藍好過啦 上面大把人又係度鬥黃

一係屈人藍 一係鬥黃 連登仔冇撚得救

下
有冇睇開 latshow
杜生講黃 gag, 佢同阮兆祥笑到pk
咁都深藍？！？！最多港豬啫

譚肉英定譚德塞？

係黃，之前有見佢post story

火火好明顯係紅
正所謂火燒得正紅
利申：純 9up,好似你咁

一個target本土觀眾嘅電視台，藍嘅入到去都要扮黃啦

其實IG story好似有，唔係好記得

咪係
梁天琦夠唔係香港出世啦
本民前隻色夠係藍啦
你會唔會話梁天琦係藍呀

同得kb 夾野 會唔會係藍呀 老屈都有個譜啦

Hailey BB

第一集有事唔會搵到警察

強尼!!

強尼好憎支那狗 好正

Stanley Edan都係

沒有暴徒 只有泳淘

同埋大哥夾公子會添

鬥鬥鬥 鬥撚完未？

得香港咁奇怪 公眾分d藝人係跟電視台
真係多撚謝TVB製造呢D垃圾文化 搞撚死曬

條友ig follow 連登蘋果

阿妹
日日story都幫襯黃店
仲要戴豬嘴
黃到金

邊忽左膠

my叔，giann law

不嬲覺得viutv 好黃，平時d 節目主持講嘢，仲請阿澤同生秋黃拍節目
而家好多cctvb 偽人過檔，想知個班黃唔黃多d

eg 阮兆祥、胡杏兒

二月廿九個會長？
唔明點解個個話佢好靚仔

阮兆祥過左檔咩

有上viutv chill club 囉

被問到ViuTV可有邀請主持節目或拍劇？阮兆祥說：「有傾過，但係仲未諗到一個啱嘅形式，所以未有合作，都期待同唔同嘅電視台合作，當然包括TVB。」

Baby john都係

我以為佢死忠cctvb

阮兆祥估唔到佢係唱得之人

兩個好搞笑，又黃到金

呢樣我都信，有時真係ig hi錯左會無啦啦俾左like

律乜q師 律師都唔係
讀復旦law返香港讀CU LAW MASTER洗底都係做唔到律師架

係 我覆錯 佢係藍

阮兆祥記得聽佢電台訪問過王喜 似黃

係同想像有出入

一姐好正

tbb郁啲就封殺
其他台大方好多

肥祥條仆街7月落中環屌尻手足架！佢d尿就黃！

如果佢係藍阿祖應該割左席，阿祖咁黃

睇二月廿九唔覺，睇教束覺得佢好靚仔

唔高調
story會有reaction
利申follow開

Renee bb

佢暗黃 上年佢ig成日有少少暗示咁
不過快d飛左條機場黑警啦

成日分唔到 renee 同 呀妹

我收返 再睇返啲料
條友撐警撚嚟 Sorry 手足

環保真係加分

日日去鳩嗚

成日講“喂呀”嗰個就係Renee
阿妹個鼻頭圓啲

楊偲泳黃唔黃？
同得tvb人拍拖

佢支旗舞得好好睇

羅敏莊係咪藍？

😂 咁都得

呀妹就真係黃
你哋真係咁唔想接受自己j緊偽黃咩

雞格人品差

持續關注

都暗得幾唔明顯

要開po屌777先計？

咁依家運動係要你關注定參與？

即係
無po現場相通通唔計？

黃架咪屈

黃架屌，個陣區選見到佢，佢話打死都唔會投民建聯

花姐係咪黃？

193講過d咩吖 好小留意佢地 但有睇viutv

上次睇佢套舞台劇 尋常心，謝幕嗰陣佢大嗌光復香港

我初時都分唔到，而家知喇
Renee大波
阿妹無波

係以前做配角果班嚟講 佢真係幾型

下.....原來佢條仔係果條on9仔，成撚日以為自己好紅，正宗柒頭一個，本身唔係Renci fans，但見佢同阿談咁friend，無諗過d口味咁差

我唔係針對reneebobo
我講緊整體
但無去過行 和理非都唔係
文宣又唔po。又用大陸字
真係要當黃？

193上年六月已經開始講好多
隔離post講過直播影到佢

Ig story屌黑警

呀妹好正

蘋果之前都用小三啦

藝人你要佢發聲已經難，你仲要佢po文宣遊行相，個要求會唔會高左啲

阿澤都好似無po過遊行相

好似pass咗大陸司法考試
有大陸律師執業資格？

MCM 超級深黃！！！

Renee係啦 睇下佢上杜生個節目 就知啦 剩係識鬥黃

吳海昕直情拍過套戲叫《散後》
講雨傘革命期間發生嘅故事
可惜套戲一直無戲院敢上正場

有時有做唔一定要post相先叫有做

阿dee

我係冇耐前先知兩個係同一個人嚟

又鬥黃
演藝界啲老細大部分都係深藍
藝人fb post 都會mon 實

睇下發聲藝人
一係本身上咗岸唔駛賺錢養家
例如 王喜 鄭敬基
你睇下杜生戲又冇得拍 要靠網台頂住
hocc歌又冇得唱
王宗堯之前仲要畀狗拉埋
藝人要發聲要預有好大犧牲
封殺事小 要預成個事業冇埋
除非有一班大粒友有能力攬實佢地

已經冇做viu

蟑振螂
改得好

真 睇193發聲俾人㩒就知
尤其係演藝 靠老細同廣告
係咪想手足俾人封殺雪藏
你養佢？出事就叫人做kol

話a冇上街 話b冇屌政府
係咪要火魔先叫黃叫手足
每個人準則都唔同 勿鬥黃

其實係咪黃到金先係黃?

老豆係藍所以唔係黃(shirley sham)
條仔係cctvb所以唔係黃(renci)
公司/老闆係藍所以唔係黃(阿談)
講得隱晦d唔係大大聲五一光時就唔係黃(renee)

你不如問有邊個係金啦好過啦~

咁樣計同對家逐個抽秤微博有無護旗有無71賀回歸81賀建軍101賀蝗慶有乜分別?

其實咁多機會奶既冇去奶藍極都有限

學舌鳥入面嗰個劉德華嚟

收皮啦屌你老母 又鬥黃呀？

我睇完二月廿九先睇教束，反而覺得二月廿九幾靚仔，教束個頭好似傻仔

其實好多都係自由身
好似shirley chan咁
就算啱啱做完套點相，renee同阿牙都唔係真係簽左viu
反而坐低做觀眾班藝人就應該好多係簽左

renci黎緊播到套嘆息橋有份

大台之所以係大台
因為壟斷晒製作/播放/藝人管理3樣野
塘水滾塘魚+山頭馬房主義
邊有進步

自從有左77同99後(甚至計埋31)
自由身藝人多左生存空間
renee沙律呢d幾個台都會見到
有本事就有人用有野拍
咁既發展對香港影視係好事

近乎全部都係黃

好多喺viu成日出現嘅人其實都冇簽俾viu，畢竟而家viu個規模仲未夠養曬咁多人
renci個約係喺RB 6號兩公婆間經紀公司度。（會長都係簽咗俾佢哋

根本無野好鬥，做多做小都好，只要企埋同一立場就要撐
依家人地做藝人扮黃會賺得多定中立唔理賺得多，大家心知肚明

193: deniskwok193
DeeGor: deegor_hkwa
Poki: k_p0k1
肥仔： fatboyip

班垃圾剩係識叫人表態
但表完態後比公司封殺 事後剩係識叫人加油頂住 完全幫唔到呢班被封殺嘅藝人 睇下ali就知

要冒咁大風險仲肯出聲嘅藝人 又嫌人太過隱晦
要討好呢啲垃圾網民仲慘過食屎

要班藝人落晒場 玩晒cocktail先叫得做黃？

睇下王喜係喱show用咩角度評價一班藝人好嗎

湯寶如 劉美君 羅敏莊嗰啲？

鬥乜撚 九唔搭八都黃 根本係稱唔上黃 唔係唔夠黃黃

鬥乜撚 九唔搭八都黃 根本係稱唔上黃 唔係唔夠黃

紅底背景 咁就唔可以黃？

點都會有啲係藍嘅
但大部份係黃囉

問題係上面嗰幾句野 你點撚樣解讀到佢黃先得㗎
喂大佬個個都講到咁隱晦 呢種風氣就有問題
根本就係想咁樣過骨
你想藝人表態就係因為想用佢嘅影響力影響到更多人
但正常睇完佢嗰句嘢唔會有啲咩大感受 係自己黃絲先會打晒飛機
你幫到佢咁出面好難唔相信你係打手
打手死全家thanks

夢中見過三個

奀星表完會有咩影響力
而家唔係表咗態會有人嚟懲罰
係表咗等於掘墳
例子：Ali wingto 嘉琪
我都想佢哋可以一齊IG 出POST 寫光復香港

同一道理代入tvb

仲有 你講完係唔會令我驚架
Be water

都話唔係講緊renee
都無話要po遊行相 搏拉咩

係呀
所以依家呢d討論係廢的

你個standard太高

香港人要罷工都唔肯，憑咩要人犧牲前途去發聲
俾人封殺仲要唔係冇job接咁慘，係要賠返錢俾廣告商／經紀公司。

傘運過幾年hocc啲演唱會飛都已經散唔晒

咁咪繼續自己呃自己
like左蘋果就係黃

幾撚時講過like左蘋果係黃

你講個幾樣野做齊，香港幾多藝人做得齊

po遊行相我唔支持
但起碼叫黃既明星係真係支持個運動lo

又係你講
「但無去過行 和理非都唔係
文宣又唔po。又用大陸字
真係要當黃」

有乜問題

你講呢幾個條件同「支持運動」差好遠囉

又鬥黃
中共一定嚇到瀨屎

花姐算唔算藝人

遊行都唔去都叫支持？

又唔po得相，你又知佢係支持

所以咪話無po唔代表咩
po d咁既野都唔代表咩lo
咪咁表面啦

屌你啦，呢個時勢肯出聲已經難得，又要屌人做得唔夠，轉頭又話遊行唔應該擺上網，即係你又唔知人地有無遊行，又屌人地無遊行，你自己話你自己想點撚樣呀

李昭南
有彈國歌

因為真係好靚仔

畀啲機會人啦 大把人大陸落嚟都可以係黃㗎

講左百鳩幾萬次唔好鬥黃而家又逐個拎出黎批鬥
你地想鬥就拎cctvb班仆街出黎鬥藍

on 撚9
佢之前個雙龍出海個唱節目有集咪兩個扮速龍練氣囉

佢有去美領個次

屌，都嗰句
藝人要表達自己係好難
所以如果有黃嘅，真係要支持

話說唔睇雙龍出海仲以為佢兩個係離地+藍底
所以真係唔好先入為主

唔表態都唔駛批鬥，明顯表態就要撐

梁祖堯

正想講呢個黃到金都無人講

你訓撚左入沙嶺未啊
仲出po 又當自己黃啊

戇鳩仔

追吓post睇吓我講過咩先啦

我真係好想知啲話唔表態就係藍既人
會唔會係公司大叫光復香港時代革命
由其係港資中資做個啲

首先你唔好偷換概念

1. 我冇話過唔表態就係籃

2. 藝人嘅性質同普通員工嘅性質唔同 藝人係公眾人物 咁而家你哋要定性佢嘅政治立場 從而選擇對佢有幾多支持 咁就要小心去處理
依家唔係我夾硬要屈佢係藍定黃
係你班戇鳩仔幫人亂扣帽子係黃 喂大佬 呢啲講幾句模棱兩可嘅說話就當係黃 會唔會對真正黃藝人唔公平？
一係你班仆街就唔好再分黃藍藝人 要分嘅就分清楚啲 點知你哋個腦又唔夠容量 唔撚知道個光譜好闊 亦唔撚知好多女好蠱惑走精面 呀屌你老味佢叫我加油啊黃啊黃啊

有啲係連部頭約都唔係